[國際文宣] The six conspiracy behind withdrawing the bill

中文文宣如下：[六大陰謀］林鄭宣布撤回送中的陰謀

Firstly, she said that she will withdraw the bill. However, there are bureaucracies involve in the process of withdrawing the bill. She had to move a motion via secretary for security in legco. It means that the actual withdrawal can be stalled. All we have here is but her empty promise in that the bill will be withdrawn. The CCP also said that we will have universal suffrage in Hong Kong as well in the basic law, guess how that turned out.

Despite the fact that the bill has yet to be withdrawn , strangely, many English media reported otherwise, as if everything has been done and the fight is won. That’s what Carrie Lam wants the foreigners see and I think it is just a political trick.

The oddness of the situation does not stop there as well. Why would she withdraw the bill now of all time? She had been lying the entire time since June. Why does she back down now? Is it because of the terroristic attacks from the police department on 31/08? Or maybe it is because of the Hong Kong Human Rights and Democracy Act (the Hong Kong act) that could be passed within months as Congress resumes in September? Or maybe it’s for some other tactical reasons?

Let’s have a look at what the CCP puppet is up to when she declared the withdrawal of the bill:

The first conspiracy: To distract
By fooling the west into thinking that the bill is already withdrawn, it creates an illusion that the Hong Kong government or even CCP will back down under pressure. It also let the others think negotiations are possible, that no imminent exist, and therefore no immediate actions are needed. They make the situation seems resolved and to make the world turn their attention to somewhere else. It is to stall for time, especially with the Hong Kong act soon to be passed, and maybe they will stir up something big in the west in order to distract the world from caring about Hong Kong.

The second conspiracy: To delegitimize our cause
After she withdrawing the bill, if we are to protest again, she could repeat what the Hong Kong and Macao Affairs Office of the State Council had said “This protest is not about the bill. It is instead a foreign staged rebellion to overthrow “one country, two systems” and make Hong Kong independent.”

The third conspiracy:To claim that we are not interested in solving the crisis and that we only want to destroy Hong Kong
The protesters used to criticise her for not willing to negotiate and avoid responding to the demands. She’s dishonest and lie about everything with no conscience. Now that she has announced the withdrawal, she has demonstrated her “goodwill” in mending the rift. So the protesters should not escalate the conflict. If the protest continues, despite Carrie Lam “trying to solve the crisis”, it would make the protesters seem like they don’t want to fix the problem

The forth conspiracy: To reject applications for protesting
She is “withdrawing” the bill. We need to provide another reason to apply for protests. If we put the reason as against police violence, the police can say that we are inciting violence and thus reject the request. They can say that any protests targeting the police will inevitably affect their ability in enforcing the law and threaten the safety of policemen/society; that any doubts against the law enforcement are just protesters finding a excuses for provoking unrest. As such they could reject all applications for rallies and protests.

The fifth conspiracy: To reduce the number of protesters
If the police reject our request to rally, these rallies will then become illegal gatherings. This will scare off ordinary citizens like teachers and lawyers. Moreover, some would genuinely believe that the government had made concession and is content with the “withdrawal”. Those who are content will think that we should not be greedy and push all five demands. This will divide us with some who calls for all five and some who’s just content with any “concession”. With fewer protesters, the protest would be less effective.

The sixth conspiracy: To crackdown and prosecute
Now that she is “withdrawing” the bill, there is no reason for protest again. Or maybe all rallies are now illegal gatherings.

She could call every protester as an extremist/rioter nothing but to cause chaos and destruction, declaring the entire movement as a riot and initiate a further crackdown. This will also help the government in their cases against protesters.

In the meantime, the public assembly and processions on the eighth of September had pointed out the problems of the police force. The protesters had organized a public assembly in Chater Garden and a procession from there to the US Consulate General in HK, in which the police forces had given the letter of no objection. However, the police forces somehow arrested citizens inside Central MTR stations who were going to join the assembly. Just a moment later the police forces have contact the organizer to ”Discuss” ending the assembly within 10 minutes, later they had accepted the organizer ideas for using 45 minutes to evacuate over a hundred thousands people in Chater Garden and announce the assembly is dismissed. Otherwise the police forces will do so. Additionally, MTR had stoped the train arriving Central by cooperate with the police and so the peaceful assemble ends, after 45 minutes, the police start to push up to Charter Garden from Central station exit. In order to help the others to leave, Valiant Frontier in there decided to make a roadblock and fire it up, aim to buy some time for others to leave.

This living example is just after Carrie Lam withdrawn the Bill about 4 days. That’s how the government and police forces use their way to crackdown protesting.

To conclude, I hope that no matter what happens, we would all come out and protest. We cannot repeat the mistakes of the umbrella movement.

I would hereby reiterate our five demands:
1. Full withdrawal of the extradition bill
2. An independent investigation into police brutality, the police’s and the government’s abuse of power, and the police-government-triad collusion.
3. Retracting the classification of riot and rioters
4. Release all arrested and detained people who were politically prosecuted due to protests and rallies. All charges must be drop and they should never be charged for the protests.
5. Universal suffrage for both the Legislative Council and
the Chief Executive.

Liberate Hong Kong
Regulation of our time
All five demands
Are none negotiable
End the police brutality
Eliminate the evil
Return to good Hong Kong
Return the power to the people

推！！！
請即參與：#wtsappforhk campaign (#eye4hk 2.0)

已有手足推緊hashtag
有twitter既快啲retweet，無twitter既而家開番個
向外國人宣傳警暴！！！

國際線
1. retweet手足既呢條tweet, 記住comment加#wtsappforhk

或者share以下既圖去twitter
2. 如果你選擇將10個電話重新打一次出黎，記得加+852
3. 叫埋外國人一齊Report俾WhatsApp聽，增加noise
尾數雙數先係business，單數係正常account
但係兩種acc都違反晒terms of service！！！
班狗想分散投資，不過我地要port到佢一條不留！

祝大家舉報愉快

Most of the translate from #170229 樓據撚